[RIP] husky: 怒った？

準備好身後事未

must jing pay

笑撚死

笑到仆街

#仔咁快俾左個負皮

正評既逐個清算

個"嬲嬲豬牙"笑咗

molamola

反撃未

得罪台主#9冇得走

手腳咁快

唯有睇下邊個同連囝熟啲啦

感謝CHOK仔提供素材

55個張

屌

其實開post有咩好嘈 新黎唔識規矩

成班大男人恰個有精神病既人知唔知醜

南極少女冇人開局住要入#仔post

u開囉

#仔智力有少少問題
但係佢人品唔差
希望你可以同佢做朋友

驚俾人repost

D人依家咁惡既

動物台大佬哈士奇保你

出面個po
佢好似真係好介意 但係其實點解

係 哈士奇係連派啲人黎

搶POST應該係佢嘅生存意義

搶到post又點 睇到我滿頭問號

唔好井台主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

撚知

係畀人搶 有心00:00:00前後10秒開

咁易估到井仔諗咩就唔係井仔啦

路過lm

如果連登開post都有咁大學問
未開過post細路仔唔識世界有怪莫怪

動物台開post要遞紙申請 高登嗰陣已經立咗法
表格直行轉左有得攞

動物台都有大戰睇？
唔知台主戰鬥力高唔高

十分高 高到難以理解

今次決定觀戰了

唔怪得無啦啦問有冇呢張

好彩之前怕麻煩冇開po

同公開試中文閱讀卷差唔多

由高登打到黎連登起碼打左6,7年
#仔越戰越勇

唔觀戰唔通想人多蝦仁少？
唔玩準網絡希0

建議台主學下鄺俊宇
句與句之間加返啲標點符號

係#語面前鄺體只係辣殺

咩叫好感度

加滿左 有得屌屎忽(好似係

打一下即還拖

冇
不過有人堅持得佢先可以開post

仲嘈緊

有人同我開OT幾好呀 冇咁悶

佢好似活係第二個世界咁
無法溝通

你以為啦 係高登屌完佢一鑊佢都谷左成年
季季都想開post 苦等年見少左人屌佢又扮大義

高質post

正

笑死

仲有無當年聲優post夜神月張改圖

想知邊個捉住#仔

#狗 : 實捉到你

頂

又串9台主....

想要完整版打三下

好應棍

ho ball

一起身就見到負評